[召喚達人]一人一個京都,大阪,神戶必去地方！

月尾去日本旅行
巴打絲打日本達人有咩推介

飛

田

京都買本旅遊書，上面有晒所有寺廟，求其去幾個

大阪主要係食野買野

神戶食牛扒

完

大阪飛田新地
京都貴船神社

大阪城 通天閣 京都塔 六甲山

新

上網查一查
Hi 破處聖地…
我唔想有愛滋

點可以唔提奈良fatc

大阪買周游卡包曬
京都伏見稻荷 嵐山

如果住道頓堀附近既話
真心推介 ぼっこ志 呢間拉麵店

想影夜景/情侶去既話
傍晚上神戶摩耶山都唔錯
不過要小心安排行程 (纜車時間, 巴士往返纜車站既時間)

清水寺去過一次半次夠
人多撚到你煩
我已經係淡季去

已經封左山維修
幾年後先再開

甲子園

係？
好似話嗰個好出名影相位會封
唔俾人再入

好彩N年前 冇咁多人時果陣去左